[HKDI 今晚要人] HKDI同學唔該入嚟

呢一個星期HKDI都係會停課嘅關係，宣傳非常困難，

赤腳與否係個人選擇, 不除鞋亦可參加, 一齊找尋真相 及 保護赤腳同路人
可自備電筒照明, 帶袋放鞋OR拖鞋 👟, 方便隨時走佬
1) 路徑大部份為單車徑和緩步跑徑, 少量石屎路
2) 海濱海岸絕大部份有工程進行, 海岸工程由大半年前開始至今未完工
3) 海岸工程附近道路有沙石
4) 小心留意路上沙石, 可減少受傷流血機會, 但不擔保可以完全不受傷流血
5) 路程約30-40分鐘
6) 赤腳步行的痛楚因人而異, 如中途不能承受可清潔後著鞋
*****有舉足輕重嘅疑點 同 線索, 不會在此說明, 請您除鞋行入去尋找*****

好高興同大家講 youtuber 燒車亦會出席

時間7:30pm 於HKDI門口集合
先由小規模做起 赤腳人數限定30人, 請從速報名

HKDI再停課一個星期課好仆街
係咩用意真係唔洗講都知
真相, 要用不同方法尋找, 要身體力行
香港人 同 HKDI同學請付出多一點, 你赤腳行嘅一少步, 將會係成功為彥霖伸冤嘅一大步

推

P牌推唔郁

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

Push

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

地下咁污糟

死黑警還我手足

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》
《緊急法》及《禁蒙面

告鳩黑警：警暴受害人訟費

出

係tg 見過話今日取消改左期
咁係咪即係依家無取消

今日絕無取消
7:30學校門口見

我記得你黎緊會再搞一次??

視乎今次反應
所以好需要大家嘅支持

人呢
利申街坊

其實我覺得應該加返啲 同今次活動 個主題相應嘅口號
DI 交片還我真相

呢個好似係有手足即場諗出嚟 一開波淨係嗌嗰啲口號 主題失焦